考自動波嘅巴打點睇揸tesla嘅人？

唔考慮金錢因素
會唔會覺得佢地揸緊電動輪椅

後輪就似 四驅起圍快好多

睇0-100加速差0.5秒，算唔算多 ？

坐多兩個人就會覺

買左架60 死得

1a牌有撚資格笑人咩

揸親tesla都係仆街嚟

我見過有兩架60係深旺道玩後面部康打特登慢慢去閘住條路